13/11 旺角潮聯（好似無人講）

打爆左一架

但當時車上邊有好多乘客等緊開車

爆車個時嚇到d人大叫落返車

不完美要改善

五年前既仇

要報

報仇

打得好

燒車啦

無穿無爛wo

潮聯MK D小巴長期4線Block 3線，報警都唔理

佢呢D就真係暴徒堵路啦

潮聯 5年前

幫推

推 食人血饅頭啊啦

依幾日三罷仲要發國難財

打玻璃要做，搞副車頭更重要